有咩方法可以被動而有效地識女仔

如果唔狗公地溝女其實有無可能
之前坐海濱有兩條女坐埋嚟但係我講錯野趕走咗人
利申：正常靚仔

有錢

lm

好撚靚仔

如果你堅靚仔，可以主動啲，因為靚仔既話，女仔唔會覺得你狗公。
冇咩方法被動識女仔，真心。

比錢 講句how much 1 q

買架大牛坐係上面 開車門自然有女上

等左5年最後主動出擊一擊即中

利申：靚仔一個

身邊太多狗公friend,唔想變成佢地
覺得佢地好撚肉酸

狗公出嚟講兩句呀喂

正常途徑同學同事傾計攞contact 囉
係街度就難啲
其實我覺得定時會係某場合見到就唔難

打開個銀包先

整容

我個人愚見，若果你好似霍金咁都應該可以被動咁識女仔
參考一下

無呢啲圈子

我的圈子真的非常非常非常小
啲女就算有得溝都無興趣

玩app 識囉, 咁你只可以話係講野上主動就夠, 而且森林大, 選擇多

咁樣仲更加狗公喎

靚仔囉
我有朋友有大把女主動搵佢

咩場含識嘅女仔先

讀書
靚仔真係乜都唔洗做

其實真係有

搵多d興趣
精心鑽研一樣野
睇多d書睇多d戲去多d旅行
做多d運動
每次有活動都岀席唔好宅係家中
多d跳岀自己既comfort zone,自己越覺得冇意義越唔想做就偏去試下

做呢d野唔會直接令你識到女仔

但係會令你講野多左話題，有自信同正面，久而久之就會多左朋友，到大家都覺得你好Charm，自然就會有女仔自動地埋你身

冇咁上下基礎而周圍識女仔反而容易被定型為狗公呀毒撚呀果d

除非你好有錢，如果唔係唔好諗住乜都唔做就可以有女仔主動溝你

孤芳自賞